今年sony仲請唔請達哥出動漫節

驚唔驚比人抵制

希望請，去噓佢

今年仲有動漫節先講

想睇佢有咩反應

叫佢扮多次狗

佢係狗